機場會唔會出防暴? 機場特警?

會唔會係機場射催淚彈?

想睇防暴vs機場特警多啲

屌你咩，機場個班特警咪就係速龍
BTW 記住同個啲狗狗影多啲相

想睇姐 唔洗屌嘅

所有黑警全部都去死啦

口頭禪
萬事小心

lm

如果靜坐都出，仲要機場出，肯撚定上曬外國媒體頭版

對付memo紙都要上半套gear啦 又盾又護手護膝

班廢警有咩用

機場特警有入速龍

室內係唔建議用催淚彈因為會導致窒息

[突發！] 今次大鑊了，疑似外國勢力之有力證據

機場特警 = 速龍

機場射好撚易搞到全球黑色旅遊警示
焦土焦土~